相對好斬釘截鐵？

你講乜撚嘢呀